Curso Angular desde 0.

Config del Repositorio
GIT

git config --global user.name""
git config --global user.email""
git config --global user.password ""

git config --list
git clone https://Yebm14@bitbucket.org/Yebm14/curso_angular.git
git add -A //Agrega todos los archivos del proyecto
git status //Conoce el estado
git commit -m "Inicio. Modificado Readme"
git push //Sube los archivos al repositorio
 
git pull //Descarga los cambios de otros contribuidores a nuestro repositorio local 
